這晚與你逃離鬧市盛況

再去放逐這輕狂

逃離人類荒謬

樓主 雖然我好同情你嘅遭遇
但你好撚煩膠
希望你叫春還叫春 但唔好狂開post
謝謝

呀！

那裡只得我共你

傻9

又咁早既

慣咗

慣早起身係咩事
尋晚瞓唔瞓到呀

慣咗唔瞓教
瞓多咗少少

曾雨裡高唱的 回音尚有
明日氣候沒法去預計
能否都珍惜一世

叻
今晚再瞓多少少好冇

勝過絕美的晨曦

我盡人事啦

我會將你拯救

要確保你無愁沒憂

盡力就ok
唔瞓唔靚架

瞓得多個人仲攰

樓豬識野

冇叫你瞓十幾個鐘喎

你都係

幾張臉掠過 未留座
只得你 始終也明白最初

瞓多過四個鐘就好攰

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

做咩姐

！

你正常人黎架

Hi

我同我啲朋友都係咁 唔洗瞓

依家係咪唔開唔訓post 轉開其他post啦 ？

你果d咩朋友黎

星期五喎
遲有人上連登架

邊

有聲post

關事架咩 係出街幾時都可以出架

唔瞓教嘅朋友

正

不如你開呀

唔要得

唔啦 我開無人入架

你點知呢
試下啦

唔知開咩post好喎

諗到咩就開咩

巧

高峰的風景多美好
也共遍 踏塵跟土
在這秒鐘 仍一起看夕陽
約定 未知那遠路裡
同看著時代飛舞

支持
快

done jor la

Seen
快留言

曾愛唱的那首 誰可代替
明日大時代每秒換季
能否都珍惜一世